(有大陸市場唔怕) 吉野家屢成攻擊對象 母企內地分店多近10倍

合興內地店舖多近9倍 經營具挑戰
事實上，洪明基家族旗下洪氏集團在中港都與日本吉野家合作經營，在香港經營60家吉野家分店，另外透過合興 （00047） 在華北等地特許經營。內地和香港吉野家分開經營，上市公司和香港吉野家沒從屬關係。

據合興最新中期報告，集團在內地一共有576家分店，當中369家屬吉野家品牌，較去年同期增加12家分店。

換言之，吉野家在本港總共有60家分店，同一集團在內地分店數目香港近10倍。

雖然內地分店數目遠多於香港，惟公司在內地經營也遇到挑戰，合興上半財年純利為5,680.9萬元，按年跌7.7%，以收入計，吉野家銷售錄得收入8.6億元，佔集團整體超過8成。以公司576家分店計算，每間店鋪半年盈利能力僅9.86萬元，可見經營挑戰。

內地每間店半年賺10萬 近4個月股價跌逾3成

合興近月股價急轉弱，最新價較年內高位大幅回落3分之1。公司今日跌逾6%，報0.108港元，至下午3時成交金額僅2,160港元，成交數量為20,000股。

建議執左香港分店 發展大灣區 共享祖國榮耀

好呀，靠強國睇下最後邊個死

仲有3億燒

成年冇食
睇住執咗幾間人都開心咗

精日分子唔食真功夫?

惟公司在內地經營也遇到挑戰，

合興上半財年純利為5,680.9萬元，按年跌7.7%，

以收入計，吉野家銷售錄得收入8.6億元，佔集團整體超過8成。

以公司576家分店計算，每間店鋪半年盈利能力僅9.86萬元，

可見經營挑戰。

中国人有吉野家食唔洗食草啦

上年新聞 今年大蝕

到時會唔會又反日?

近排SUKIYA 大埔分店試業~

唔駛等位~ 超正~!

d 牛肉飯真係正過吉野家幾條街~
堂食仲有送蒸蛋一杯~!

1間舖半年先賺10萬，毛利低到呢。。。

香港唔知又幾多

一間鋪10皮都賺唔到

我都唔明點解運動前成日食

明明得幾舊好多筋嘅牛

牛汁其實即係血水+味精+肥膏